+++
title = "Was war hier los?"
date = 2015-07-25T09:18:02Z
author = "flipdot member"
path = "/blog/2015/07/25/was-war-hier-los"
aliases = ["/blog/archives/314-Was-war-hier-los.html"]
+++
Diese Konstruktion habe ich beim öffnen des (ordentlich verschlossenen)
Spaces vorgefunden - die Schlüssel sind u.A.  
jene, die man zum verschießen des Außentores auf dem Gelände benötigt.
Wie funktionierte es?

[![Was war hier
los?](/media/riddle.serendipityThumb.jpg)](/media/riddle.jpg)
